普通藥房有無得買安眠藥？

近排訓唔好 想整幾粒食下

買支咳水咪得

Melatonin, 幾有效， 屈銀寺都有

冇

有 不過行外人唔會買到 驚你放蛇

要醫生紙

agger

可以就咁去買都ok？

yes. 有幾個劑量，由最輕手開始

我嘅情就係你嘅安眠藥

會勁淺睡 不了

俾700蚊睇心理醫生，之後拎醫生紙去藥房買

安眠藥係禁藥黎

唔好倚賴

試下Amazon 或者iHerbs d 外國supplements?
iHerbs真心抵
有用的

岩岩散左...基本日日都訓唔到好教
我唔係用黎自殺

買d助眠藥都有用既

Agger 食piriton 啦
傷風感冒都會食既抗敏感藥嚟嘅

唔好食藥啦 傷身啊
試下拉下筋 瞓係到慢慢深呼吸

真係得 好多時訓唔到就整返兩粒先

所有濫藥既都由第一粒認為自己會無事起。
安眠藥同毒真係一樣，只要一瞓唔著、唔開心，你就會諗起佢

我無傷風感冒

訓唔著真係好慘
不過我會建議食supplement多過安眠藥
始終安眠藥倚賴性比supplement高好多

自從被飛之後都無一日好訓過。成個星期了

註：melatonin 並非安眠藥，但有助入睡，係俾人曬唔夠太陽唔夠退黑激素，或調整jetlag 用的。不用醫生紙

😔女人。。。

Same case
就半個鐘前先買咗

你買邊隻？

買咗隻5mg既supplement
都係協助睡眠 $219
唔講以為自己開Po

普通家庭醫生有白瓜子

同佢講話返shift 近排調時間訓唔著返工好辛苦就有

thx

No problem la
大家呢段時間都辛苦了

你係邊到買架？

屈銀紙

我想死呀巴打

我明
不過呢個真係唔係辦法
四年啦我都 半個月前分手

我雖然得一個月貨仔.,
但我真係好中意佢...........
香港女仔係多 但中意既真係好少
我同佢一齊之前我單戀左年幾

一句話走就走 完全冇回頭

exact7ly 心好痛
我依家番工仲要日日見到佢。。。

試下訓覺前一兩粒鐘做運動，攰d好訓d,安眠藥會影響個腦，我之前失眠就去跑步，跑完一陣沖涼訓覺

原本都仲諗住話做朋友
結果佢就話 想開始冇我嘅生活
咁我仲可以點

原來我個個都係咁講
前日佢借D E 用是但 一個藉口同我斷絕埋所有來往..

一聽側田D歌. 眼淚自然一滴滴咁流落黎//

食安眠藥會依賴食上癮
聽左其他巴打講 試下食退黑激素先啦
你依家最需要既係走出陰影 搵其他野分散自己注意力
繼續沉淪係個痛苦都冇用
要你自己肯踏出依一步 心理影響生理呀

我知。。但做唔到

算啦 都講到咁 仲可以點
人哋想move on 咁我咪自己原地踏步下

女人真係好絕情

近排真係好多人甩拖 身邊啲朋友又係 連登又係

唉，忘不了，忘不了你的情

普通藥房有無得買抗抑鬱藥

唯有搵啲嘢充實自己
我都頹廢咗一段時間

日日都懷疑人生，想死

啲人話失戀後忌做嘅嘢我都做齊

係d咩？

利申 純粹聽人講
飲酒食煙？
雖然本身都有

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

好似會上癮
之前睇過醫生開左血清素同安眠藥食一陣冇食仲有幾盒係屋企

無所謂la

安眠藥真係唔好亂食，好傷身。
會愈食愈多同埋會無晒記性。

真係會愈食愈多...

你一係睇家庭醫生
一係買啲有法黑激素成份嘅補充劑啦

我見過最誇張係一日食一百粒

已經食到唔眼訓...

你成日食？

好啦

係屈銀紙買既係咪都唔洗醫生紙？

你可以睇完醫生再去藥房配藥。
比較勁嘅係benzodiazepine類，例如diazepam. 不過呢類藥會有side effect，例如addiction、muscle relaxation、dizziness、memory impairment。有另一類叫non-benzodiazepine，例如zopiclone，聲稱無benzodiazepine嘅side effect，不過其實都係一樣，有用家話自己食完會夢遊，實則係斷片。